这个牛逼的COSER是哪里人啊

有無人可以改埋ALL FOR ONE出黎